## Опишите своими словами, что такое метод обьекта
Методом обьекта является функция внутри обьекта она имеет доступ к свойствам обьекта через this.ключ или внешним переменным. Чаще всего метод оперирует значениями самого обьекта и выполнить ее можно обьект.функция(). 